如果你想紋身 你會紋咩類型

1. 水墨（潑墨）
注重神韻 重現類似墨水嘅作畫風格

2.寫實
有彩色同黑白，對紋身師嘅畫功同針功有較高要求，相對價錢都貴啲

3.傳統日系
經常用黑灰色嘅板霧/浪做背景，多數係浮世繪風格

4.old school
用黑色粗線做輪廓，顏色對比鮮明，線條簡潔清晰

5.new school
多數將人/動物卡通化，並且加入寫實嘅技巧

6.dot
用點黎表達陰影，配搭唔同粗幼嘅線條

歡迎補充

new school同old school 唔太分到

我愛蔡楓華

成日都好想紋，但又唔想為紋而紋

New school天馬行空啲

Old school嘅線條，圖案同顏色

咁樣對比可能清晰啲

簡單+細細個嘅圖案/ 文字
不過最緊要係有意義，唔係貪得意而紋

有諗過紋卡通公仔，又怕比人笑小朋友

想搜集時下嘅人對紋身諗法

發覺香港人係比較在意其他人眼光
記住紋身係詮釋自己 記錄自己
唔好比人地去定義你

我會紋呢類

算唔算西方神話嘅壁畫

一定係傳統

你唔係無睇過啊化
呢幅全身畫 表面係 天使同魔鬼 但實際係一幅監獄既地圖 呢條友為左救佢大佬 自己創作左呢幅野出黎叫人紋上佢身到
所以我覺得佢型 唔係型係構圖 係型在 佢除左係幅畫 仲有一定既作用存在

一D開心有希望既圖案，因為自己好費觀想中和下。咩類型會比更開心

真係唔撚知

十字架/ 撒旦/七大罪/惡魔交易/贖罪嗰類

韓式 幻線 文青風 知唔知我講邊種

幼

睇啦，
Prison break 頭2季都好睇
第3季開始悶 同埋拖，但都ok

Dark and black work tattoo

回教教義掛
香港實無人明,又型

小青新 淡色幼線 多數細圖 呢家香港都有好多artists有做呢種風格

即刻睇

捽甩佢

宗教類嘅紋身？

真係幾多人鍾意潑墨

係呀

潑墨好型 但怕後悔

一直都想紋個天秤星座,有冇類似既圖

一直覺得ELLEN 個紋身好靚 好想紋

如果覺得靚就好難會後悔架喔

唔同時期既審美觀都會變
而家覺得靚 過多幾年可能唔同諗法
最想紋係mandala

好有興趣整潑墨，一嘢潑哂成個area（手臂....）

上網搵左幾張唔同風格

幼長既線
卡通公仔
中文字

想紋落個頭到
反正遲早甩哂啲頭髮
但係過幾年grad咗出嚟要返工
可能要戴假髮遮住

仲等咩呀

其實就算後悔都可以用第個紋身遮或者激光

好似碧咸咁紋剷青位好型
剷左既時候就好清楚
留左少少頭髮就若隱若現
留長頭髮就遮左

寫實型有冇推介？特別係動物

正面傳統日系
背面寫實美式風格(哈利電單車，二戰飛機上面劃個D金髮女郎)
再加old school 係兩隻手

FF吓算了

你係想我推介artists定咩動物靚

就由old school開始紋起啦 細細個圖慢慢填滿隻手

呢啲叫咩

Dot tattoo

會想紋親人個名/樣

紋我隻貓

佢隻手真係好靚而已係襯到佢。同埋無乜人咁紋

你自己啲紋身？

仲有韓系小清新？？

我都想紋我隻狗

龍虎鳳 唔係古惑仔

水墨風格，準備飛天既龍

圖騰！

X2

Artist
香港幾個紋動物既都紋到斜曬
d實物相同個紋身一拍埋就得啖笑

其實識得唔多 不過你可以望一望

香港好似好少artists做

呢個真呀 傳統野就少

Vikings

其實呢款係叫咩style

想紋自己個姓係腰右邊後面
但又想之後有個構圖..

Yes 好久之前

3D

開始興傳統日系嘢 你可以留意下

皮膚幾白下
一路都諗緊紋黑色定點好

好撚q 第一隻係咩黎

3D係真係好撚正

皮膚白紋乜都靚

女仔手臂幼加有線條
炸左佢會好靚

紋英文詩/句子
幼體字
字體極撩 得自己睇得明

我個人比較鍾意呢類型嘅
Geometric 嘅動物

香港最近多左好多女仔客

想紋梵文

咁人地點幫你設計呀得你睇得明

不過大部分都係鍾意紋啲小清新風

想紋依兩款

等睇呢張

其實呢啲黑白灰色調同埋有陰影
應該係new school
如果你想紋呢類嘅話要同個artists講啲線條要簡潔啲
最好就比類似嘅圖佢月竹

想紋潑墨，但仲未揀到心水

想問第二張圖有陰影呢d係咪類型

觀音
關帝
孫悟空

中文字 雙向字 係手腕

畫風唔錯，呢類係new school ?都幾鍾意呢類色但會唔會好煩要成日補色？

第一個d人樣輪廓出曬事

廢事自爆 條女有上有acc
我有個係得我自己明既
事前同個紋身師傾左都好耐去設計
認真佢真係好好 字方面佢真係冇得彈

Tatau

魂。初弒

算係new school

Ching你好似都有翻咁上下年紀

你條女應該唔會睇呢啲post嘅

我想改改梅利奧達斯個紋身 環形紋係手臂

Old school

Btw想問有無人知呢個係咩style
覺得線條好簡單又靚

我想紋間大學響心口

冇港式

勁貴
我問價
彩色共1cm大嘅兩個三角形
$3000

第一次見潑墨就係因為佢
好性感又好型又好感受到佢想表達啲咩

紋呢種點睇？

紋到好似Ed Sheeran咁成隻手都係

紋完一次 就會心郁郁想去紋多啲

紋屎忽 紋撚頭

鋼鋼 FA 啲人嘅紋身
SCAR

如果想紋文字類型 巴打有無邊位推介下

1

呢類應該偏個artists嘅個人風格多啲
如果想紋要花時間搵搵 印象中香港有artists做類似

又真係幾貴

香港黎講其實基本上大部分artists都會接字體
如果你想要嘅字體係有個人風格嘅就要再搵搵
例如呢啲

做咩要戴兩隻錶

小弟鐘錶sales，番工習慣帶兩隻錶

一開始想紋線

想紋一隻至幾隻中文字，有冇介紹？？

練成陣

Mofo都有呢類

agger 真心好靚

New school好似幾靚

想紋4隻主人上身

墨左一堆水墨

紋咗我隻羊，同埋一句外文

有咩問題?

最近好似興韓式紋身，就係上面巴打講個啲小清新

自己就想紋呢款加北歐神，想紋哂成個右邊

或者類似咁

左邊就想紋哂梵文

本身自己有一個old school，諗住再紋多幾個old school，同埋炸咗左手一隻都係潑墨！諗住過幾個月就紋咗個左手佢

潑墨+羽毛元素，好想紋

小清新風格幾好

其實有冇講個佢邊個紋身師紋？

見過有人真係手背紋蛇咬標誌

想紋日式傳統
巴打有無artist 介紹

唔洗理人點睇啦
我都紋咗宮崎駿啲人物
最緊要自己鍾意

幾何圖案

傳統日式

6

美軍個啲

水墨畫：
紋晒身 （左手）
大家都知咩事（左腰）

自己鐘意錶同單車，成日想紋同齒輪有關嘅嘢

識得有朋友直頭紋係頭後面 成幅

腳眼位對上 紋乜好呢

全部排骨

操下肌先紋啦柒

想紋中文字，紋哂屋企人個名其中一個字

不了

做咩戴兩隻錶？唔同時區？

想紋20世紀少年個朋友symbol

生死有命 富貴由天

一定係心電圖，自己又好，親人又好

3D METAL

3

著紅鞋

嘩咁撚勁

我想紋barcode
但上網又好似話係禁忌 死人先會有barcode
其實係真定假

圖騰
膊頭對落老鼠仔

無知一問
個身/手腳多毛既人係未唔太易紋身？

Ellen 哩種又叫咩Style

好鍾意哩類

暫時仲係欣賞階段 Carry唔到

泰國蝦條

紋左三個mandala 一朵花 仲有d tribal 類既pattern

16bit似乎真係多人鍾意

想要咩風格中文字

掃唔掃到

北歐神

連上成個小腿

想紋老虎 好撚型

呢個唔太清楚 因為手指位特別難紋
我記得香港係有一個artists係專做手指位

其實呢個正正就係mofo既人以前舊作品
但佢轉左風格無再出呢種

改一改佢

會幫你剃要紋嘅位

咁又係 其實我都諗唔到呢個叫咩style

應該潑墨掛

寫實紋個紙巾袋
old school 紋風景
再紋多兩隻中文字，用毛筆加潑墨

利申全部都係淨諗，儲緊錢

你差 3D紋身

依款

冇諗過咩類型 純粹係自己中意先紋
黎緊諗住紋多兩幅圖 都係自己中意嘅球隊
有冇咩建議可以令幅圖特別啲？

潑墨，但樓主張example好核突

有冇人知呢一類係咩風格
想搵佢紋 覺得佢啲style好靚

杜汶澤 手臂果種係咩紋身？

有無人有idea或圖，想紋成條速龍同猿人係腋下

荊棘？
柒到呢

歐洲果堆紋章

好想紋到成身都係呢類
但怕俾人笑on99

屌好心樓豬唔係清楚就唔好出嚟害人啦

屌你老母樓主 好撚柒 唔好冇料扮四條

下面果幅有d匯豐銀行信用卡feel

型呀！

如果手臂粗就好正

無問題咖 just do it
我都係兩隻手成手呢啲 又marvel 又龍珠 又Simpson

聖母嗰啲

球隊個logo之餘
再加上你可能你特別鍾意嘅球星
獎盃 再加埋粒波同啲煙霧之類

對唔住 我會再了解深啲先出黎討論

冇扮四條 純粹比大家有個途徑知道個大概

垃圾小清新

激光唔會清得曬 第二個紋身遮一定會比你而家紋個個大

紋我死左隻狗

香港啲紋身師 手工算吧啦

香港紋身師手工都唔得啊？
邊到先得？個個都要Dr. Woo咁先叫得？

Big sammy 每年4月係佢既紋字月會係特價

仲bar code
依加興QR code啦

香港紋身師 有幾多真係個種風格在行？
繼續紋 支持呀

我問你邊到紋先好喎？推薦一下啊嘛

外國:

香港:

不過自己最鍾意係日本感覺, 上網是但搵:

不嬲同朋友 都只紋guest artist 或者 直接去外國紋
係香港講風格已經難名師達人更無可能 有都難book 寥寥可數
手工 更加⋯ 好多半途出身 art底畫底 都不敢恭維

有心講紋身自己認識多啲先 唔想推薦 呢家上網都易

the rock嗰款 不過要有肌肉先型

唔知點揀
想揀d禁忌野例如納粹個卐
只係人地見到可能會打鳩你
唔用禁忌野又好似好平凡咁

人地只會覺得你on9..

紋身都已經係on9啦

咁你又想紋

幾時話想啊
on9野留返比你做啦

精神分裂？

都話左唔係想紋身

拎自己設計嘅圖同紋身師傾 再執執佢

偏向呢隻 old school 得黎加啲dot

我會紋樓主個樣落我條撚到

想紋條彩色既龍,龍頭係左手,身躺紋心口,龍尾係右手
因為上身骨架好撚闊,好想紋隻橫跨心口既巨獸上去
利伸:唔係古惑仔

瑞典個條友d寫實風型到仆街

Old school 線條實又靚

其實我覺得紋身既人好長情
我做唔到對住同一個圖案一世... (你話可以改圖, 激光 就冇野好講啦

由你個comment睇到

男人d, 中國d

紋聖母

想紋英文句子 墨水筆書法咁

討論緊紋身，個個都留意兩隻錶

如果你轉行賣鞋，係咪會著兩對上腳？

鍾意old school 同 new school
dot都接受到

即係guest artist就威d技術好d?
香港紋身師好多一樣去到外國做guest artist，咁係外國搵返香港guest artist會唔會令你比較容易接受
你要搵紋得差嘅，當然大有人在，但外國你就覺得無紋得差無半途出身嘅？大撚把啦 祟洋祟到紋身都要祟洋 ，仲要放低句有心講紋身嘅自己認識多d先 點睇都唔覺你有幾撚把炮喎
不如你講咩風格？我搵個香港紋身師作品比你睇下有幾差？唔好得個講字啦，紋身達人

因為你隻跟風紋身呢幾年真係見到悶
對比之下，你戴兩隻錶嘅舉動搶fo好多

咪紋小清新 甩硬色 尤其個間hello tatto

係女一定紋檸檬水三隻字 。

有無人知我講咩？

上面嗰幅似我屋企塊簾

知你實咁講⋯⋯ 係你問 唔係要showoff
不嬲講緊事實 手工點比
唉⋯⋯ 啲觀念 講紋身就講紋身 以事論事啦
無人迫你認同 百貨應百客 每人有唔同要求啦

係香港 連依樣野 都做唔到呀 你比緊最貴價錢 換來普通水準炸

其實 出外紋 紋外國artist 好閒常 點解一講就好似人歧視你咁 ⋯ 咪咁玻璃心 咁井底

親人走嘅日期

香港邊度old school好
睇圖好正咁

敢攞香港紋身 同外國比 你都算西利
話人好崇洋 笑死

不如⋯⋯⋯ 你翻高登啦

無人要你show off 亦唔覺得你有料show off。
想講嘅就係好多唔同style都有高質嘅artist，你可以覺得外國嘅較高質但亦唔需要扁低香港紋身。一句手工點比，咩手工點比？你講野比小小論據得唔得？

紋個WECHAT 收錢CODE 咪算

帶兩隻錶 賣錶 時 推d客買錶姐， 好多客都係睇你手帶咩，佢地就買咩。

點解覺得紋外國 就會係威啲？ 你咩心態作祟？
呢家同你講質素 ⋯ 不過算啦 我收皮⋯
繼續紋 都話無阻止你 當我運吉啦

你早就應該收皮啦，由頭到尾問你嘅野都答唔到

水墨mix 日系
好想紋半狼頭半般若

癡線佬 係咁斷章取義
你叫我比source 推介 就食撚屎啦
好客觀同你講 問你 香港紋身 世界知名？ 好多外國人特登黎香港 搵本地artists 紋？ （Joey /Gabe 除外 不嬲都話係有 但寥寥可數） 少數例子 唔洗理 ， 重點係 呢個工業係香港 發展到咩程度 有目共睹啦
唔係有心柴你 呢啲作品既野 好顯眼 手工係點 ⋯ 各人有各人分析啦 希望觀眾眼睛雪亮啦

見你咁激動 護主咁 可能我阻住你搵食啦

不如咁講啦 你咁撚本地通 護主 你放撚哂 你認為 頂級既本地artists 出黎 大家共睹同好咯 （ 你咁鐘意叫人放野）
Gabe , Joey 就唔洗啦 提左， Leon 都唔洗 唔算香港人

點解香港紋身唔可以同外國比 ？外國指邊到？你講野真係好撚無point喎達人
每個地方有唔同嘅Style，可能香港未係去到最top，但一定係走得出國際紋身圈而唔會失禮，好簡單一樣野，你講香港邊個style係唔得係垃圾，我搵返果個style嘅香港artist比達人你指點下，就係咁簡單，唔好又兜左唔知去邊

過多幾十年望住個紋身可能會覺得自己on9

其實你真係on9 架喎 閱讀障礙？ 連閱讀理解都錯⋯⋯
我話達人 係話香港無呢個lv 既紋身師 稱呼一個
唔係講緊自己 屌 同你講野好辛苦⋯⋯
真係好撚on9

咁香港叫合格咯 我唔否認無ok 既師父 但叫做好既我唔覺 我針對講既係 太多垃圾充斥住
講真好既師父 頂龍數得十個 唔計啲小清新韓風

黎緊紋字加圖案 係紀錄自己嘅事

其實係人都知香港同外國紋身 無得比 ⋯佢夾硬要我攞黎比
求講抽種風格 講 Realistic 香港最好個數位 只去到外國 普通lv 咁呢個都理所當然啦 呢到 文化背景 藝術氛圍都無得比 紋身工業仲要呢十拎廿年先蓬勃
不得不否認我地既紋身工業 係處於咩階段
要直接自吹自擂 話自己啲花好 就太井底之蛙 未免太誤導所有人啦

緊係知你辛苦啦，又話收皮又係打咁大篇野回我，又要表示到自己wfc咁，要你自我介紹做達人先可以叫你達人？諷刺緊你無料扮四條啊洗唔洗畫出腸啊 你返入你阿媽個閪到咪撚出黎柒啦

你自己第一句就係，香港紋身師算吧啦。你呢句已經否定左香港紋身。好啦，講下講下變左有一，兩個例外。再講依家變到有十個 ，你想點撚樣？
話你知，每個國家每個城市都充斥住低質嘅紋身師，呢個現象唔係香港先有，都係果句，你可以繼續賞識外國紋身師但唔好踩低香港紋身師。

呢間嘢真係好差
利申紋過果度個男紋身師

碧咸夠主動搵Gabe紋啦 唔見你講 最on9就係呢啲連紋身都要崇洋既傻鳩

我認同有好野 絕對有 但技術層面上無咩好比較
其實表達既野一直都好簡單 係有條癲佬係咁吠 佢應該就係本地artist啦 除非佢唔敢認 踩親佢條尾 講翻聲Sorry

紋紫荊花

原來波台狗 唔怪得知咁on9 定係你比唔起炸

Black work你可以搵下wawong0201，dot work嘅睇下yeeki，仲想要咩style? 仲覺得香港咩style係要「算吧啦」嘅，我繼續搵比你睇下

收皮啦 開分身黎覆 好撚煩要護主 護到咁⋯⋯

分你老母咩 唔夠講就話人分身 癡撚線

見到你講d野咁on9都忍唔住屌啦 分身 笑撚死

咪咯 dotwork你講黎講去咪又係得yeeki 世界級啦
華仔就ok ge 我無講過話香港無好artists 都話寥寥可數

不過我都表達翻自己意見 除左 Gabe Joey Leon之外 唔覺得有邊個真心好 要極衝動去紋
跟住又世界大戰 比人追住咬

屌 柒撚到 第一句就叫香港紋身師算吧啦，依家又絕對認同點點點。你表達嘅野好簡單就係覺得香港紋身唔及外國啊嘛？你頭先話：敢拎香港黎同外國比？點解釋啊？見無人橕你依家又轉撚晒軚成隻狗咁
我都好想有能力做到紋身師，我只係欣賞同鐘意香港紋身嘅一個做地盤嘅癲佬，但點都好過你睇唔起自己地方嘅藝術，仲要見風轉舵。你可以繼續搵你嘅guest artist同去外國紋啦，byebye

我屌你老母啦，你睇下你自己第一個留言講咩啦，依家又ok ok

我緊睇唔係 因為我就係搞藝術既sorry
唔阻你工作， 努力

QR code
Pay me

Hi分身 條撚樣接受唔到有人反對佢架

番去睇素人片啦搞藝術 人唔笑

仲話搞藝術 先入為主到 睇av就當搞藝術 笑撚到

屌你唔好繼續柒啦 無人關心你係咪搞藝術啊，同埋你搞藝術所以你睇唔起香港紋身？個羅輯係邊到？

香港artists加油

有無本土龍虎鳳紋身圖睇
但唔敢紋

認真
想紋老虎 / 人像
寫實風
有冇好野介紹?

真心
想紋個善字，毛筆字體，有無好介紹？
見人有紋過，但甩色，驚會好似佢咁

紋個子宮落肚到

圖騰
陣
樂譜

我認為香港紋書法最好嘅紋身師前排過身了

搭單問 想知有劃痕症去紋身會點

寫實 old school

有冇人係疤痕增生體質但係去紋身？
btw最近好似好興family tattoo

我係搵andy 紋
同佢言談之間就知佢唔係為錢紋身
同不斷比意見人

邊撚到on9

你講果3條友
除左leon無個仲做緊
一個走左佬一個用個名做生意唔係做紋身

會想紋我媽個名

玩野既話，會想紋隻大笨象係jj。

我都勁想紋呢款
勁型

圖騰真係好蝦人紋 無返咁上下大隻都唔建議紋

但真係好型我本身有打開欖球見好多人都係紋呢隻同好多紋小腿都勁型

old school 炸手好靚

welcome to america and have a nice day

你真係覺得靚？

Umm 如果你就咁睇可能覺得好奇怪
但其實唔係咁架 張圖咁咋

點解咁講？

因為真係伏 小清新個啲全部on9

小清新係風格名
定係間鋪個名，

old&new school類,自己覺得好靚同最鮮明
但自己有手毛同腳毛都多所以諗緊好唔好拎舊錢做脫毛先再紋身,
因為好怕d自己毛毛遮左紋身唔好睇,最煩係唔脫毛每次去剃怕剃損會影響個紋身
利申:暫時未有紋身,想紋下大家意見毛毛多脫毛先再紋定係由得佢間唔中剃下

hello tattoo係舖名

溝死女 啲女實話好得意

[img](null)[/img]

點睇

其實我自己覺得就影響唔大
反而啲色好鮮明會睇唔出啲毛

同屋企人有關

細細個個心臟有事要開刀
好彩大步嚂過
想紋啲嘢紀念下

巴打既多數唔介意思知絲打既會點諗

有無射手座嘅紋身 google睇咗好多都唔啱心水

想紋handpoked
一有idea就會去紋

好撚痛 我都有一個

圖？

想問背
希臘/北歐神話風格

想問香港最top嘅傳統日式

咁多位師兄
嚟緊都想紋身，生平第二個紋身，想問下有冇介紹邊個好心機？好多人話揀師父要睇佢作品啱唔啱口味？八年前第一個紋身嗰時，睇個師父啲嘢都好似幾好，傾完一輪，個師父乜都話得得得，出嚟效果真係幾差。想揾個真係有心傾有心紋嘅。
另，有冇人好似我咁，會諗住係冬天先紋身。硬係覺得冬天紋，傷口好似好快啲。

前提要操到呢個男人咁大隻
如果唔係霸氣盡失

香港潑墨或煙絲邊個紋得好

最近開始留意水墨同書法紋身
係咁易搵過下, 覺得大衛喬治嗰啲幾靚, 不過係大陸